Rosa Ma 有男友未？

平時唔覺佢有post男友或者男性朋友的合照，其實係咪未出pool？有無聽過邊個媾過佢？

無合照唔代表無男友哦

佢日日PO humanbomb 喎

有無都唔關你事

之前viu tv 咩KOL 做主持時有個電競男友 哥個男仔打街霸打到去外國 又贏比賽 樣都唔錯 而家仲係咪一齊就唔知啦 個男仔就爽啦 有rose ma呢啲咁正嘅女

關你鬼事

要賺你班毒撚錢緊係扮自己冇男友啦
陣間俾你班毒撚知佢原來有個mk男友可以任屌你地仲會捧佢？

美波巴打係唔係度？

佢同比朱經緯打條友有無扑過野呢？

IG唔post合照就呃到你班死毒撚

睇過佢直播都知佢同佢男友一齊住, 肯定晚晚都瘋狂做愛啦傻仔